{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_040861",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502507",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "옛날토종국밥"
    },
    "text": "昔ながらの在来種クッパ\\n\n光州東区鶴洞55-95\\n\n光州南光州市場に位置した昔の韓国のクッパは、韓国料理の中でも特別な味を持っている。この飲食店は07:00から22:00まで営業して、祝日、そして1、3週日曜日は休みだ。食堂は24議席でとても小さいが、それだけの雰囲気が落ち着く。部屋はないという点を留意しなければならない。昔韓国のクッパは100%国産の肉を使用し、豊富かつ安価な味を提供する。特に、スンデと頭の肉はそのつやが流れている姿を見ると、お酒を一杯やりたくなる。したがって、友達たちと一緒に訪問して安価で簡単にお酒を楽しむにはうってつけだ。結論的に、昔韓国のクッパはお母さんの味を感じられるところで、光州(クァンジュ)で味わうよう勧めるだろう。",
    "QA": [
        {
            "question": "この昔ながらの在来種クッパはどこに位置していますか？",
            "answer": "光州東区鶴洞55-95に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は07:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "この飲食店は何曜日が休みですか？",
            "answer": "祝日と1、3週の日曜日が休みです。"
        },
        {
            "question": "この飲食店の席数は何席ですか？",
            "answer": "食堂には24席あります。"
        },
        {
            "question": "この飲食店は部屋がありますか？",
            "answer": "いいえ、部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "この飲食店はどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "この飲食店は昔韓国のクッパを提供しています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店のクッパにはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この飲食店のクッパは100%国産の肉を使用し、豊富かつ安価な味を提供しています。"
        },
        {
            "question": "この飲食店のおすすめメニューはありますか？",
            "answer": "特に、スンデと頭の肉がおすすめです。"
        },
        {
            "question": "この飲食店は友達と一緒に訪れるのに適していますか？",
            "answer": "はい、友達と一緒に訪れて安価で簡単にお酒を楽しむのに適しています。"
        },
        {
            "question": "最後に、この飲食店はどんな人におすすめですか？",
            "answer": "この飲食店は昔ながらの韓国の味を感じたい人におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 241,
        "QA": 321
    }
}